搵人夾租

洋樓 太子 齊傢私
有意留tg
價錢可以傾